有傳普帥來季將擔任紐卡素主帥

source:

。